個市反彈緊！！

大家要繼續加辣！推冧佢

推得冧先算
香港個市從來唔睇香港既

支那托市

大部分既股都係大陸股黎香港上市
其實對香港經濟冇乜參考價值

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply